明報搵到個孕婦

白衣人前晚於元朗西鐵站持木棍等武器襲擊巿民，網上流傳有白裙「孕婦」受傷倒地，最後更流產。曾照顧該名白裙女子的途人稱，白裙女子沒提及自己是孕婦，但情緒激動說後腦位置被打傷，且與男友失散。醫管局昨澄清急症室沒接收過任何孕婦或流產個案。

昨日流傳白裙女子被打傷後倒卧元朗西鐵站、被救護人員治理的影片和照片，網上流傳片中女子是孕婦，其後更流產。醫管局昨澄清，在元朗西鐵站衝突中，公立醫院急症室未接收過任何孕婦或流產個案。

後腦位置被打送院
元朗居民、「90後」紀律部隊成員Jimmy（化名），前晚約11時到元朗西鐵站時，在G出口附近看見該名白裙女子平躺在地，她無提及自己是孕婦；Jimmy的女友懂急救，即場為她檢查，發現無大礙。Jimmy女友憶述，女傷者情緒激動落淚，說後腦位置被打傷，又稱男朋友同樣被圍打，兩人失散了。Jimmy女友陪傷者至約20分鐘後救護車到場，救護員抬傷者上擔架牀。

博愛醫院昨凌晨有女傷者身穿與上述女傷者類似款式的白裙，該傷者趙小姐說，前晚約11時與友人行經元朗站時，友人發現有女記者被打，欲幫忙解圍時遭殃，她下意識攬着友人保護他，其間一度被打前額和後腦，之後一度暈倒，清醒後被送院。她昨凌晨等候照X光時，站起來走路仍會頭暈。

她說該批白衣人已「紅了眼，見人就打」， 不關乎穿什麼顏色衣服，她稱自己只是經過，形容是無妄之災。

（反修例風暴）

個肚腩仔比全香港誤會係大肚

好魚皮呀

唔係孕婦就可以打?
就可以亂打無辜市民?

佢仲要係因為諗住救記者先比人打

唔撚理啦

要停用打大肚婆的說詞

重點係全世界睇相都覺得佢係大肚婆&班生蕃對住一個疑似大肚婆都照打

班恐怖份子有透視眼睇到佢肚入面冇BB先打?
佢外表似大肚就當係大肚婆,佢咁都打得落手
證明如果有真大肚婆係佢面前,佢一樣會打

唔喺孕婦就安樂咩？

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

我覺得係咪大肚婆 咪都一樣照打 佢理撚得你係咩人咩 係人都見到佢地見人就打 急救都唔撚放過（當然唔係救護）

唔係大肚婆就可以打？
就算唔係大肚婆，佢都一定係女人
女人都打

fact check 咗未

話乜流產的確係大家Fact Check得唔好唔足
就選擇推左先 然後瘋傳
但大家有片睇真係當打大肚婆係Fact check左
又點諗到。。。原來係。。
脂肪咁集中。。瞓係到都咁堅挺

不過大家真係要認真做好Fact check
以琴日為例 根本太多白色恐怖

唔係大肚婆就可以打？
就算唔係大肚婆，佢都一定係女人

正解
有啲人總係唔知咩叫邏輯

女人都打？ 行古惑行到咁

係米大肚婆唔係重點, 連無辜女人著白衫都打先係

出面好撚多藍屍spin 緊個POST 話佢唔係大肚婆就係抵打, 睇下bb condom 同香討.....痴撚線。

好囉好囉, 原來唔係大肚, 咁可以打囉

屌你老母都ON99

普通市民呀 你自己古惑仔打交理撚得你 傷到無辜呀

原來唔係大肚婆就打得

痴線

點解可以咁似大肚.....

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

如果佢大埋肚咪

後腦位置被打送院
元朗居民、「90後」紀律部隊成員Jimmy（化名），前晚約11時到元朗西鐵站時，在G出口附近看見該名白裙女子平躺在地，她無提及自己是孕婦；Jimmy的女友懂急救，即場為她檢查，發現無大礙。Jimmy女友憶述，女傷者情緒激動落淚，說後腦位置被打傷，又稱男朋友同樣被圍打，兩人失散了。Jimmy女友陪傷者至約20分鐘後救護車到場，救護員抬傷者上擔架牀。

無提及係咪代表無，仲要係根據jimmy 紀律部隊成員，係咪啫係警察。

你班帶風向撚死全家

著白衫都打喎，即係見人就打啦
大唔大肚根本無關係

唔係大肚婆, 係女人喇掛?

p 牌仔同我收皮

肥就可以打? 肥婆以後出街點算??

佢地眼中都係示威者啦

好彩

Agger
反正對家都用下三流招數
唔洗同佢玩高尚

明報不了

有冇第間報

Fact check plz

咁係咪證明HA又講大話呀？

網上有傳言，指昨晚的襲擊中有孕婦受傷，醫管局發言人回覆《立場新聞》查詢時指，就昨日於元朗西鐵站發生的衝突事件，公立醫院急症室並未有接收過任何孕婦或流產個案，並呼籲有需要的病人適時求診。

公立醫院急症室並未有接收過任何孕婦或流產個案，並呼籲有需要的病人適時求診。

私立呢

佢唔係孕婦，唔代表佢唔係大肚婆佢個肚真係大

其實點解咁多負皮？

推呢個

但個肚咁撚大？

之前有人fact check大肚婆冇事

由佢沉啦
記唔記得D狗沙田個陣點屈手足有鉗又盛有兩隻狗斷指呀
錯左咪又係縮一縮就算, 唔洗理架

唔叫孕婦 都叫靚女

會唔會又求其搵人，

或者有人扮受害者

我信有大肚婆

無提及=唔係？
個人咁瘦，個肚咁突？

好彩佢唔係大肚咋
真心擔心咗幾日!!!

望落去似大肚婆都打得落手都一樣仆街啦

陰公 已經比人打仲要比朋友笑
btw班撐警戇撚鳩架肥就抵打？

啱啊，佢實際上係咪大肚婆係一件事，D人見到似大肚婆都打呢下先令人不安

0.3

大家可以唔再focus落佢度,集中其他

肥婆就可以打

睇圖正常人都覺得佢係大肚婆
睇到女人+個肚咁凸 仲圍佢
班生蕃識分人係咪大肚婆?

唔係大唔大肚婆既問題 係班友就算羅蘭姐係度都會照打

冷靜先唔係咁意思
唔好再提孕婦就OK

驗咗眼未?
標題黨

應該話，只係今次好彩冇打中大肚婆
如果有大肚婆在現場都一樣會被打
而事實上有男士帶住老婆同小朋友，跪喺度求饒都照被打
喺人都知班牛屎佬無性，唔使再多講

班爛仔真係往死裏打

其實係咩人都好，都唔應該遇到d咁嘅事

佢會唔會太大打擊做傻事

對疑似大肚婆都打，咁得啦

急症室無接收
唔代表產科無接收
公立無收
唔代表私家無收

好彩
不過打人就係唔岩

炒晒車，我仲周圍廣傳同人講流產
不過知道唔係真，個心都冇咁up

又想轉移視線
又收左幾多錢？

Logic點推都推唔開由意打人呢樣野

網民記者們們， 太混亂資訊或許錯了，道歉， 徹回說法， 做過好榜樣比政府睇。

個男朋友走左去邊度?分硬手

有可能係fake news. 大肚婆真係大肚婆

已block樓主
下面唔準再回

HA我都唔撚信囉
仆街政府

請果日有幫手既醫護出黎澄清

作為女人

真係好鬼慘

其實你搞錯咗，當晚淨係連登都大把人叫fact check 㗎，不過一直無人證實到任何資料係真，咁當晚咁多人睇live 條片自己又係fb 周圍傳，連登仔都阻唔到人哋點用字㗎嘛。
加上佢個肚真係大到似大肚婆，每一個人見到都無懷疑，fact check只係集中去咗邊間醫院，有無流產 ，無諗過唔係大肚

總之執靚個講法就得啦，
無謂好似藍絲咁拎大話當事實尼講

樓主好撚鬼

已block五毛樓主
下面唔準再回

個BB真係冇咗

fact checked

冇錯，借力打力
反正佢哋一定咬住話我地造謠之類

無提及佢自己懷孕 = 佢一定無懷孕？
大肚腩嘅男人會比人叫大肚男
咁繼續叫返呢位女士做大肚婆其實無問題
重點係：打佢果條冚家鏟點知佢有冇懷孕？冷血已經係事實，唔好比明報幫件事降溫

其實我見佢著住對類似高爭鞋既野 都覺得佢唔係大肚婆

即使fact check後證實唔係孕婦 咁又點？係咪代表黑社會打人就岩？

跟住又有幾個on9 wts截圖

係嘅 都知道大家一直都嗌住fact check嘅
只係啲資料未證實就係第二到傳左出去 可
其實真係無諗過唔係大肚太似 好鬼尷尬

打女人就已經冇道德

Push

查實唔理佢係唔係大肚婆，
當晚已經非常多料證明班白衫係無差別攻擊，
只係大家用少一條線啫

唔係大肚都打得？

有無人好似同我一樣笑左，肥到以為有左

唔好玩啦 點睇都係大肚婆啦
公立無收到 私立收到得唔得

理得佢係咪大肚
個樣似大肚都打
咁其實有咩分別
唔好過度宣揚個fact
反正個政府都咁無賴
警黑合作仲要屈市民
我哋走少少灰色地帶有咩所謂

理撚得佢
學建制派老屈姐

准

成班一毛係到帶風向
1. HA係政府走狗 根本唔可信
2. 仲睇明報你無撚野呀 不如攞份白粉報出黎講呀
3. 成篇文章帶曬頭盔 任佢寫 因為佢無講自己係大肚婆所以就確認佢唔係？屌你番去讀下書先啦

好慘, 而家嬲晒全香港人

原來藍絲廢老都覺得肥是原罪

唔使理繼續吹大肚婆被打就得

加句fact checked
confirmed
添
打緊仗
理撚得佢

未見過個肚咁凸手咁幼既肥婆

聽講孕婦去開邊間醫院覆診
即使出事都會去嗰間
同時 都唔會睇急症
因為急症唔會處理到孕婦
假設位女士係孕婦
可能孕婦直接去左睇開唧私家
可能醫管局玩文字遊戲

推

肥婆就可以打呀！
保護肥絲！！
保護肥絲！！

又真係慘左d

其實重點都要放返落打人到
根本不論乜人都唔應該打

唔好再推啦

問題唔係佢係咪孕婦 而係班白衫見人就打

執著呢d咁細微嘅野好無謂

普通市民行人被恐襲仲要研究佢係咪大肚

有關係咩 唔係大肚就應該比人打？

你話直頭冇呢個人 冇呢件事

成條片cg拍出黎就但得澄清啫

明報？
算把啦

似大肚婆都打，已經係無人性

仆街搞到我地炒哂車

唔係喎！我嗰日上網有save張圖
個人黑髮嫁喎！

因為冇懷孕所以可以出手打

因為冇大肚所以條罪可以細啲？

蓄意傷人 意圖謀殺
暴動 藏有武器

邊條唔係罪？

其實佢唔係大肚婆咁又點？佢地無差別打人，根本極有可能打中懷孕初期而不自知既人，又或者打中有內傷既人，老人家推一推就會死架啦，佢地而家係打咩人都唔介意呀！！！只係咁岩冇打中大肚婆咋！！！

等等先我錯黑色好似係衫尼既

冇提及呀，幾時話唔係孕婦呀，大家唔好中計啦

即係話班一毛冇提及自己係垃圾，唔代表佢地唔係垃圾，明未？

有d保留
手腳都唔肥唔腫

醫館局啲嘢都信

吊，加個 “好似” 囉，對家d文宣都係咁㗎啦

咁姐係唔係大肚婆就抵打？
Spin返比佢地啦

話重信啲紅媒咪得
keep 住講，最多你個 好似 2字

聽完放心左！ 好彩 btw 肥婆都唔應該打啦仆街

其實睇醫院病人記錄就一清二楚

依單野有一個觀點大家無spot到(當然亦因為好難spot out、所以都難以去做文宣)

就係如果一個女人，個個人都覺得佢似大肚婆，咁姐係常理下都會覺得佢係大肚婆，但d白衫佬都仲要打佢既話。咁就算依位女士唔係大肚婆，d白衫佬既動機上，都可以推斷為"連大肚婆都想打埋一份"。

係咪真係要大肚 之後流產班人先滿意?

睇落似有在5-6個月

1. 件衫一樣
2. 趙小姐昨凌晨在博愛醫院接受治療，她保護遇襲朋友時被打前額和後
3. 博愛醫院係香港新界元朗區一間公立醫院
4. 醫管局昨澄清，在元朗西鐵站衝突中，公立醫院急症室未接收過任何孕婦或流產個案。

個問題係，
乜都話 fact checked,
又講到乜識得醫院 d 人話流產咗，
而家又變咗係脂肪,
但其實都唔知邊樣先係真😂

問題係牛屎佬亂咁打人
唔係個傷者到底係咪孕婦

但係 喺我地角度 佢地敢打疑似大肚婆嘅人 佢地打得落手

香港真係多肥屍大隻⋯⋯⋯⋯

大肚好小著尖頭鞋

差少少，簽埋佢，好唔好？

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

其實要認自己係傳聞的大肚婆真係堅老尷

呢個係重點

覺得大肚婆單野炒車柒左果班人同藍絲根本係弱智

咁樣答佢地

肥婆博同情

agger

硬係有班人好鍾意放流料
然後話咩建制抹黑我地都要
我屌你啦
你自己講大話有咩資格鬧個政權係講大話
用謊言爭取返黎既自由民主唔要都罷

其實係唔係大肚唔重要
最重要係佢睇落去似一個大肚婆

佢唔真係大肚係好彩

首先，係唔係大肚婆都唔打得。
第2，髮色同件衫睇上黎同瞓係地下嗰個唔係好同。
第3，受訪者同明報冇話倒地女子就係佢

求fact check

唔好再講元朗

廣傳，真係冇左bb

打仗成日傳假消息擾敵㗎啦

日日睇報導睇到好撚燥
唔關係米大肚婆事好冇...
又話唔好暴力
我地整爛D死物又話暴徒又剩
宜家班藍絲米仲衰 打9普通市民
講真 唔係覺得自己冇問題啊?
真係盲撐架喔

有自稱醫護打上電台去話大肚婆，呢D人目的令人深思～尋晚港台又有人打上話有個人瓜Q咗，政府唔公佈，佢消息來源竟然係D三姑六婆

唔係大肚婆，肥就打得？女人就打得？普通人無事無幹就打得？
套返藍絲邏輯，暴力唔係應該係零容忍咩？

連登仔幾時先肯唔再做柒事倒米

拿我有聽電台架
醫護都無話佢係大肚 醫護係話去安慰傷者既時侯唔知個女人係大肚(佢番去睇報道先見到) 唔好屈好心既醫護講大話

覺得大肚婆單野炒車柒左果班人同藍絲根本係弱智

絕對唔係柒事

有冇人覺得位豐滿女士對腳幾白滑
有冇多D圖?

幾好J

是其是 非其非
佢的確唔係孕婦
連登會員會為失實報導致歉

但佢隨街被人打係鐵一般既事實

明報咪又係風向撚

唔係大肚婆你fact check左未? 不能證實，不能否認。
我睇段youtube個肚形9成係孕婦。我未見過肚腩係咁，或者人地有難言之忍，或者怕左班黑社會尋仇。

唔係大肚婆就應該比人打咩

試著不要說: 有孕婦被白衫毆打倒地
試著這樣說: 有女子被白衫毆打倒地

藍屍柒PAGE向黑警致敬果堆垃圾已經話我地作假新聞，佢比人打係扺死
痴撚線言論黎

另一方面睇，大家真係唔好信咁多所謂fact checked消息
嗰陣又話咩係護士，證實嗰肚冇左
又有人衝出黎話咩朋友、阿哥阿妹識個大肚婆
咩關係都搬晒出黎，原來最後係冇大肚婆
咁同寵物傳心師有咩分別
所以之後有咩消息都要有種存疑態度
一兩單柒左事小呀，多幾單分分鐘影響成個運動
特別係依家網絡都係重要戰場，大把打手
所有留言，post都應該諗一諗條友係唔係打手先
包括我呢個

個肚形真係唔似假，腳又幼。

訪問無提及自己是孕婦 就唔係孕婦?

佢將會有好大決心減肥

個肚大啲咪叫大肚婆
就好似個波大啲就叫大波妹
從來驗證嗰個都唔係我
唔覺得有嗌錯

佢哋左邊已經係連道德低線都拋棄埋，
溝通不行

講咁多做乜 總之打女人就唔岩!!

收返埋啦p牌仔

勿話人大肚婆一定要有個BB係入面咖？咁事實上佢個肚真喺好大。所以”大肚婆”喺一個形容詞來形容你所見到嘅嘢得唔得？

大肚腩婦唔係女人呀？

光復香港 時代革命

你呢d只會俾位人入，到時只會冇人再信你

就咁回，肥就可以打？咪算

戇鳩
睇技巧嘅啫
冇人叫你話係真
你分享一個fact checked
話 呢個話 fact check咗
連你自己半信半疑咪得囉

共產黨都有人信
你會冇人信係你技巧問題

話係唔係真㗎
聽講證實咗㗎喎
我唔太清楚

理性反駁其實冇咩用
個人體驗

唔撚好再講乜撚野比位人入啦好撚煩

可能真係有左呢呢

Welcome to Post Truth world

on9 邊個話大肚婆一定有BB
人地肥=大肚係咪唔得先

打女人呀

慶幸係無BB流產

邊忽高爭

同一個人？

明報 係邊邊 心照

Fact check左未先？？

肥西vs鄉黑

點呀...

政府不如將恐襲大方向改成大肚腩白衣人被黑衣人誤會成孕婦追打倒地啦

傻傻地，仲玩潔癖

即係肥婆可以打

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

痴線 依家連登勁多3毛1毛係到亂up
邊有肥婆脂肪可以咁樣凸出黎又唔比引力影響嫁
睇都知係有bb啦
明報話搵到姐你又信
佢依家講話 未提及咋，唔係否認呀
佢比藍絲打飛機用咋，洗緊地呀！
唔通你未提及你自己有阿媽生，咁你就係無阿媽生咩

因為從來都無？？

其實係條裙影響咗佢姐
連身裙又向前烏
件衫自然好似大肚咁飛咗出黎
睇相佢都唔肥！

唔係話救佢朋友咩？
好亂
總之話有無辜市民比班恐怖分子打就冇錯啦

Sosad

唔係孕婦就好！
班牛屎佬攻擊手無寸鐵嘅市民就係唔啱！

個肚咁大，第一時間都係會諗係大肚啦，仲打落去！

正解

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

除左我，係咪都有人仍然覺得佢係大肚婆？
手手腳腳咁瘦，訓係到既時候個肚係漲出黎的
呢世人未見過一個肥婆係咁既身型！
似明報放流料多啲

打女人仆街死啦

流產？？？！！！！
唉。

大肚腩唔撚比叫係大肚呀?

飛天南咪又係淨係識訓地唔曉飛天

高質 呢個中point

前面有心水清既人話孕婦好少著尖頭鞋

咁佢個肚係大咼
最多唔用孕婦說詞

等fact check

Fact check=大肚婆就打得？😂
連登仔logic

咁就可以比你亂打？
就算有冇試孕婦件事都係恐襲

好彩唔係大肚婆 如果唔係佢哋一定收硬皮

所以打非孕婦就合理？

用下個腦啦
係咪大肚都唔撚打得啊嘛?

比人講一講就轉風向,
單細胞生物咩

明報？信唔信得過啊？

炒車

Fake news還Fake news
打人還打人
唔好打稻草人

好仆街

“為人民服務”不是超級光環嗎引以為傲嗎，為什麼要歐打國民呢

錯咪認囉
打人點都係班撚樣唔啱
撐埋d岸鳩野俾位人入

Next

元朗居民、「90後」紀律部隊成員Jimmy（化名），前晚約11時到元朗西鐵站時，在G出口附近看見該名白裙女子平躺在地，她無提及自己是孕婦；

你信嗎？ 反正我唔信

唔好意思令大家誤會晒 我會的起心肝減肥架啦

老老實實 個個睇佢都似大肚 得個仆街睇唔到？疑似大肚重要女人都打得落手？
總之無啦啦打人就唔啱 打大肚婆唔啱 打男人唔啱 打咩人就唔啱 除非係自衛
。

元朗成班白衣懷孕麻甩佬打人啱唔啱？

update(23/7 13:18)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆女子)(721)

(元朗)有女子被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)女子被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

呢個係其中一個,
重一個. 唔係佢來.

又真係幾老尷吓

傷者遠超過百人！
好多傷者唔敢去醫院，因為驚畀黑警拘捕誣告！

就算佢唔係 打人就已經唔岩 但我唸果時唔好彩走個孕婦岀黎 佢地一樣照打

大肚腩唔係大肚？

明報

好慘

點解唔可以？打緊仗而家你仲同佢講道理，文宣就係要咁架啦

好撚慘 仲要比藍屍拎住呢點侮辱係肥

有無人識佢啲朋友post出嚟fact check